施丹覓腸入一入嚟

唔撚知點解見到你開個咁嘅post就想改下首歌笑鳩你引導你去面對現實
然後就戇鳩到改晒成首歌
希望你睇完可以接受現實下定決心除帽放棄阿彩

如若我 見了好工 我就有錢銀進貢得畀你
而但我 熊貓閪工 都要做卻也冇錢畀到你
如若我 戒咗賭波 好日你也會吃到高級菜
連累你 唇乾口淡
因要共我吃最cheap的餐 最抵的餸

我不要做綠帽巨人 看到你又受佢寵幸
能否發誓 咪再呻吟 我不要喺𨋢口度
也能了解到他屌緊你

我只想 彩瑛回家
我害怕你聖誕節會准許可中出兼口爆
而我打J則打了六次 肉棒也酸痛
我只想 甩了綠帽
我或會癲撚咗揾班𡃁走咗去劈紋身佬
不忍你含撚都也玩夠 仲會送咗 隻豬畀佢

如若我 賽馬不賭 我就算賭波也有些積貯
而但我 常不知足 搞到贏了也會變返輸錢
成日我 扮晒失聰 怎樣也永無理你的想法
唯獨我 情傾fairwood
使你常吃厭了那裏的 每款小菜

我不要做綠帽巨人 看到你又受佢寵幸
能否發誓 咪再呻吟 我不要喺𨋢口度
也能了解到他屌緊你

我只想 彩瑛回家
我害怕你聖誕節會准許可中出兼口爆
而我打J則打了六次 肉棒也酸痛
我只想 甩了綠帽
我或會癲撚咗揾班𡃁走咗去劈紋身佬
不忍你含撚都也玩夠 仲會送咗 隻豬畀佢

我會為你好好的改造 變做配得起你的老公
怕你嫌約滿過後 又要捱窮 日子不好過

我只想 彩瑛回家
我害怕你聖誕節會准許可中出兼口爆
而我打J則打了六次 肉棒也酸痛
我只想 甩了綠帽
我或會癲撚咗揾班𡃁走咗去劈紋身佬
不忍你含撚都也玩夠 仲會送咗 隻豬畀佢

我只想 妻子回家
我自覺孤單得很 空虛得心有點痛
一想到你跟他正做愛 眼淚這刻難自控

永遠支持覓腸

佢再唔接受現實繼續呃自己就會有精神病㗎喇
你咪支持佢繼續傻落去啦

腸家軍蒲頭

師兄愚台林夕

lol..

娛台林夕只得一個

師兄應該入作詞界

是我非印家軍成員我係施巴嘅人

邊個？想睇下佢啲作品

師兄娛台wyman

不敢當我只係想你除帽重新振作先改下歌啫

覓腸好似仲未接受到事實...Sad

又搵到娛台一個冗員

1.印
2.施丹
3.樓主

成日都咁得閑

唔使返工?

幾有心機 幫你推

我不要做綠帽巨人 看到你又受佢寵幸

依家番

依家先返？

YES

睇死你下午茶又食阿活

推..

啫生想點...

有冇多啲作品...

你要畀到歌同主題我先改到